我地需要東南亞或者中亞

東南亞係上世紀反中共運動的支柱
中亞突厥族同南海各主權被損國家
根據數據係反共最強的一群

我地可以發起一個主題為反中共極權運動
針對數據就不同議題發動遊行
包括殖民西藏,東突厥種族清洗,侵犯南海,侵佔蒙古土地,非法貿易行為,滲透澳洲
將運動扣連當地利益，將中國受到的壓力最大化

pish

Push

策略post重要
但建議今日推行動post先